行路去city上堂

今日五點有堂 決定行路番學

希望唔會遲到

G持

落緊雨 加油

有雨咩 咩地區

依家先到置樂 想賣下廣告
呢間野唔錯 係幾年前終於可以用中文點菜

我估樓主住兆麟

樓豬我喺cmc等你

假設性問題 唔作答

Cmc太遠啦 ac1啦

走左堂

行到青山灣 熱熱地 想游水

行到黃金海岸 開始有風 輕鬆好多

佢經屯門咖哩屋,應該住置樂果頭

行行下見到呢嚿嘢 搭車都有時見到 有無巴絲知係咩？

天文台啲儀器

我試過行同一條路線，加油呀樓主

早咗入

巴打上次行咗幾耐

依家先小欖 重有排

2點幾行到10點幾，中間有去食嘢

行完仲有無力上堂

出席咗就叫上咗

依家先到轉車站

行到深井了 開始微微雨 希望唔好大雨

麗都灣橋底
原來呢邊有咁多泳灘

入黎支持下

推

Lm

咁快

樓主加油

差唔多啦 都四個鐘

hi

加油

Hi

多謝大家 繼續努力

支持 去到邊？

屯門撚留名

加油呀樓豬！
留名睇行到番去再走堂

我落堂你都未到

係時候係附近搵嘢袋

電話電量可能捱唔到咁耐 點算

落堂食緊lunch了 樓主咩環境

ok有得借尿袋

係荃灣食緊嘢

轉頭去睇睇先 thx

打算行邊段出九龍

荔枝角 長沙彎 深水埗

應該落堂差唔多就到

食完嘢 借完尿袋 繼續出發

ao

支持下樓主隻左腳

樓主加油 我落堂了

頭先蕩失路 睇黎旅程未必完成到

行貨櫃碼頭？

無錯 行行下行唔到

點會 你而家到邊

繼續努力

會唔會趕唔切
加油

兜番上葵芳再落荔景 依家到荔景了

一個鐘頭夠做啦，行到美孚出埋長沙灣入到深水埗行上南山，好快到

但你好似要行快少少

痴線呢啲天氣我等個lift都出晒汗

腳都軟埋啦應該

依家都唔hea行 都急步

瑪嘉烈醫院

加油樓主 你應該落堂都未到

其實唔應該行葵芳, 行北葵涌之後上山去荔技角仲快

行行下突然行唔到 打算行去葵芳放棄 行到又想試下

貨櫃碼頭去美孚新村仲快

不過我諗行到荔枝角應該要放棄了

快但過馬路幾煩

就係呢個位唔識行

儉房果頭？

Yup 個到一轉左

返到去無人想同你坐

抱歉了大家 要放棄了

換件衫 無事嘅

留名睇上完堂行返屋企

傻啦 邊有可能

我對你有信心

樓主返到未

下次行去柴灣

個fd話今日有條友好臭 係咪樓豬

荔枝角去city好近 可惜可惜 下次努力

下次再努力過

荔枝角 - 長沙灣 - 深水埗 - 石硤尾 - 九龍塘

大概50分鐘，4公里

連登仔：1分鐘行到

番到啦

唔會掛 我換咗衫啦 應該不味

無味

係威嘅

有冇遲

無啦 4：30係荔枝角轉咗搭地鐵

搭個半鐘地鐵

5點鐘番到啦

我日日行囉
咁我係咪要日日開post

無問題啊 開

講下姐,邊有你咁厚面皮